Nothing gonna change my world

This is Major Tom to Ground Control
You've really made the grade.